水軍出撚哂黎

勁撚多同抗爭主線無關
但又拉到少少關係既八卦新聞出哂黎係咁傳,又有五毛同真心膠附和,成版熱門都係垃圾post
政府又想做野了

運動未完 仍需努力